請大家Del左TVB新聞台

岩岩Del左
屋企廢老當然唔撚識set返個台
耳根即時清淨晒

係就全部del晒佢啦

del 晒所有 TVB 台啦

一早del咗

老豆識追台

點處理好

點del

十幾年未睇過TVB了
想DEL都唔得

不停del，佢追返就再del，佢問就話tvb訊號唔穩定，叫佢轉睇其他台

你話TVB 啲偽人個個都係黃屍
喺 Facebook IG 反中亂港

間間茶餐廳部部電視機都長開播住

想未睇過都唔得

裝app 睇唔睇到 now新聞？